[求推介]沙田髮型屋

一直幫襯依家呢間都有6,7年，價錢由幾十蚊去到百幾蚊，雖然冇咩唔滿意但又想睇下有冇其他更好GE，想問下各位有冇推介？價錢最好就百幾蚊左右啦

Lm

一直去開排頭村個間

禾輋新東尼